冷淡期其實只係一時錯覺

每段關係都會經歷冷淡期，其實冷淡期並唔可怕，可怕嘅係一個人嘅心會好易俾一時嘅思緒影響咗首先你要認清楚自己係咪想同對方一直行落去，成日覺得拍散拖好無謂，重新識人好攰，所以每次都會以結婚為前提去經營拍拖不結婚、拍來幹甚麼？

要handle好冷淡期，熱戀期就要準備好。嘗試記低每一刻開心嘅回憶，記住佢對你做過嘅窩心嘢。你要記住，除咗你老母同佢，冇其他人會無私咁對你好就算之前分手，對方對我點好我都仲記喺心上。

冷淡期可以係突然湧上心頭，試過有次自己feel到嚟料，我就即刻回想返之前佢做過嘅窩心嘢，同埋自己拖住佢嘅承諾，最後即刻whatsapp對方今日想見佢。最後就咁渡過咗。

要放棄其實好易，但當你喺想放棄嘅一刻仍然捉緊對方，先代表你係一個守承諾嘅人，拖得對方隻手，就承諾唔會咁易放棄佢希望可以至少喚醒返一兩個迷茫緊嘅巴絲啦，因為唔係咁易先喺茫茫人海認識到個拖到手嘅人

以為自己認錯人

10/10

愛情 10/10

同埋真係對方點冷淡都唔代表你可以出軌
香港好多人真係好多人會咁
缺愛嘅時候就滿足左自己先 完全唔諗後果

感動/10

補完家政補愛情
10/10

馬丁今日咁感性嘅

嘗試為自己嘅行為搵避風港啫

1000/10

勵志

冷淡/10

A0嘅我：

係愛自己多過愛對方嘅藉口

去完廁所，所以流馬尿

10/10，風格變了

A0睇完都好感觸

1000/10

好勵志

如果我早啲睇到就好

0/10

你試過對家將你飛獲金，你就唔會講得出呢啲說話

補完愛情就做我補貝

推，連登要呢啲正常po

上定堂先囉，但多數都要仆下街先學識嘅

會呀，有咩問題，講到自己喺段關係0瑕疵咁，同埋你唔覺得憎人好攰咩？日日都要記住人點對你差，然後又嬲多次

..

尷尬/10

唔錯/10

唔好笑

以為又係笑話
原來係感情post

100/10

未試過冷淡

利申就黎七年

對方可能經歷過呢。咁咪幾好，希望你哋行到盡頭

想同樓豬拍拖

馬丁

講得好好

知易行難呀馬生

老邊認同

非基絲

樓主柒頭一個

做到啦一早上面講過嘅嘢自己都經歷過

咁咪由佢走囉，佢唔識珍惜段感情啫

見面真係好重要

心靈雞湯
但係連熱戀期都未有
淨係得頭兩個禮拜既激情
又可以點

雙方肯經營先得㗎

愛情有分合唔合適嘅，夾硬迫自己一齊好on居，將來嘅怨念只會越嚟越深。

True

你冇定大家都冇？

咁係㗎啦，唔係嘅講經咩或者有人睇完會改變咗諗法呢

但現實中好多都係因為冷淡期有錯覺
認為感情出現問題 修補唔到然後放棄

咁係咪即係永遠都喺冷淡期中止 分開
每段感情都行唔到遠
定抑或人係尋求完美無感情問題既關係 先叫真係戀愛

點都要磨合下㗎啦，有啲嘢改唔到又俾咗機會大家，咪先走。冇人叫你一有問題就要走

感謝主比我睇到你篇野

行唔行到遠就睇你意願，你想嘅就自然肯搵方法渡過。愛情點都有瑕疵，識解決先係維繫關鍵。

詳細睇下呢個post
男仔如何成熟地處理一切感情問題

我都係咁諗
但奈何淨係得我會咁諗
利申:已分

到頭嚟咪又得你一個信守承諾
人地？同緊條新菜係床上un緊啦

早排分手都係咁，但用咗一兩星期逼自己move on，因為我知道唔可以活喺一個走咗嘅人嘅陰影下，成功逼自己增強自己嘅價值，相信你到最後會有個人喺途中等你然後陪你跑到終點

從來人嘅價值都係自己俾自己

主動好緊要，兩邊都唔肯主動溝通就好易慢慢變淡

真
其實冷淡期係比大家休息既一段時間
好難永遠保持熱戀
唔代表唔愛了 只係習慣左對方
但好難雙方都會接受呢段期間
有一方諗錯左覺得淡左就會想搵第二個

咁佢係咁你留嚟都冇意思啦，但係唔係離題咩

因為人就係自私
完全唔會諗傷害到人
而果個人會承受啲咩......

面對現實，熱戀很快變長流細水。

之前聽過，最長久嘅愛情係對方曾經欠過你，值得佢花一生時間黎還債，黎對你好

唉分左手先睇到呢個po

只係大把人唔會當冷靜期係錯覺

講得好好
我就係一個岩岩被冷淡期分手既人
講到尾都係自私，最愛係自己
無諗過去做啲咩令件事變返好

咁要學識做任何事前都要諗下對方知道咗會有咩感受啦，唔好諗住對方唔會知

每段愛情都會有盡頭
去到最後都一定會變到得返親情同責任

冇返咁上下覺悟好難可以同一個人過人世

所以要喺熱戀期嗰陣就要提自己記低一點一滴

其實未必係錯覺
人選擇你，你選擇人

個個識咁諗嘅話呢個世界就唔會咁多荒謬嘅事
越來越多人會瞞住另一半去搵SP 出軌 call g

根本就時代變咗 呢樣野變得普及化

咁你可以當冇聽過了

唔喇，一早睇通睇透，已經決定咗自己呢世都唔會拍拖。
利申：A0已結紮。

如果見完面都係覺得冷咗咁點？
有時真係唔明白咩叫感覺變咗

利申：被分手

So true

個post遲咗

我都試過，但就要靠你嘅意志同堅持，嘗試喺相處中搵佢優點，再花啲時間見多啲面咁

唔係我問題，係對方話淡咗感覺唔同咗，已經救唔返 只係諗返轉頭可能佢曾經都試過努力做唔ok

呢樣你喺冷淡期前唔係一早知㗎咩？

其實佢點諗都唔關你事啦，一個講到明要走嘅人，其實真係留唔住

我又唔認同 其實愛一個人 就點都愛 最多加咗親情嘅元素 冇可能完全冇哂愛

而家冇啦，係之前嘅事，已經接受咗。

錯覺師

勵志師/10

希望我男友睇到
雖然唔知仲算唔算

你拍過幾多次拖？

我意思係，夾唔夾自己知，唔好期望對方會改，你可以放低自己改變如果自己都接受唔到嘅，留係到做乜？

呢個月咁岩黎料
但講左出黎之後對方淨係覆左個sticker之後就無再講野

變左冰冷期

Lm

仲算唔算好睇佢會唔會就咁算。希望佢諗清楚係咪一時亂諗啦

有經歷過既人先會明白

但好似唔關冷淡期事

無。。。啲雞太易比人上。。好快變你識多啲雞會知。。唔係話全部。。。有幾分姿色90%一定係

咁睇佢做化啦你要破冰山，要佢肯出嚟先破到

冇人叫你係咪都上，睇清楚啲個人先囉既然你受傷過

講得好好，但做唔到

熱戀期開始remind自己，到時你自己做得到，或者你個人都好易俾自己感性影響咗？

我明我都係咁
佢一個唔想煩就將我dum埋一邊無理過我

有時唔係唔想踏出第一步，
只係踏出踏出第一步受傷嘅機會高好多

無時無刻都諗起佢嘅好，只係我配唔上佢
唔想浪費佢青春

如果接受唔到冷淡，有時會無限循環
一冷淡就覺得對方唔愛，然後有人用熱戀期方式追，又覺得新呢個更有feel，再換，但過一牌又冷淡，loop。

唔排除有人好浪漫，可以成世都咁多新鮮野，但我相信未必係佔咁多數。畢竟如果唔係天生多興趣/鐘意諗野，學新野諗新驚喜其實好費力。

我都諗緊係咪講緊兩樣嘢

定係好多女仔心入面
已經將冷淡期當咗唔適合？

自己入冷淡期喎，咁都受傷，明明係你準備傷害佢

大師 咁對方冷淡又應該點做呢

唔夠成熟囉，你頂到咪得大把人會冷暴力

佢ok，你唔ok啲咩

long d 點算

或者佢本身都唔係好愛我
已經單方面講咗分手 不過都係無理我
覺得原來曾經咁相愛 最後可以咁決絕

唔好逼佢，多啲出下街咁但唔好chur到佢

咁要認真搵日同佢傾下唔同問題，睇下大家有冇共識

尿/10

佢處理得唔成熟啫

要做嘅我都做咗無諗過佢揀逃避 呢下先最心痛

對方已出，我想點補救都補救唔到，突然覺得自己之前意識到冷淡期想重拾返呢個行為係好on9

咪當睇清楚一個人

我明白，但仲好傷心，三年幾感情....唉
我覺得我呢一世都唔會再拍拖

佢要放棄嘅，你點都阻止唔到啦

你呢句野以為自己打我同我女朋友都係兩年幾

自省中

真心成日都喊，好想一齊返，但對方已經放棄咗

佢冇出軌離離合合兩年幾了 我以為佢會係同我行到最尾既人點知原來係自己一廂情願

光復感情台

夜晚先係最難捱既時候會冇啦啦係咁係到諗
好後悔自己冇好好珍惜

你哋有冇溝通下

佢係一個積積埋埋一次過爆發既人？
或者係我一路都安於現況忽略左佢

輕輕一推

咁如果對方冷淡，你愈想捉緊，對方愈走得遠咁點？
利：分咗兩個月

個個都咁做嘅時候 成件事就唔會再有人覺得有問題
例如 無縫接軌

然後開始發現佢默默block哂我ig sc最後應該whatsapp

連登好少可有咁正面嘅post

好認同 身邊好多以前接受唔到 以家都覺得感情就係咁 冇得勉強 搞到好似專一係一個好痴線嘅觀念咁 明明專一係應該嘅事 點解會變成咁

冇錯佢係咁諗佢覺得我同佢之間唔係拍得唔開心.係好多小事小事令到佢有距離感

有人肯睇我咪打多啲正面啲嘅嘢

要個人而家好負面

早啲瞓算啦，或者專登同佢講話掛住佢想見佢咁

第2句開始就係死因唔逼得但我知會好驚就會心急

咁你或許要遠離一下感情台先

情況同你差唔多 佢話想靜下 但我個人就係心急 等多陣都死咁

好有道理 好想正皮你 但係我P牌

自己而家同男朋友拍咗8個月 啱啱拍拖一個星期都無就同居 到而家打風都唔甩

近排開學有個男仔 會不停搵我 撩我傾計 但係同男朋友已經好少傾 會有一刻諗過個男仔好似好過男朋友

要好靠自己意志力 清醒返就好清楚嗰啲只係一時新鮮感 到而家同嗰個男仔已經面阻阻

講得好, 不過可惜已經比人飛左

專一明明係感情最基本 而家變咗最稀罕

專一而家好廉價，真係冇人珍惜，我仲未接受到呢啲愛情觀

真係要沉得住氣，搵多d野做下，去做下運動。亂諗就實會，但安全感係自己俾自己，記住要走嘅人點都留唔住，祝你捱得過，等你上水報平安

同第一個男友冇熱戀過
但後期真係淡到可有可無
知道同佢唔會一世行到落去
最後就分手

現任開頭係超甜
我都好驚好快會淡
而家一齊住，有啲野佢已經懶左
我會提佢
佢都話會勤力返啲
希望繼續落去都ok

有咩懶咗

有得互相磨合 好羨慕

係要磨合到先ok

呢啲就算啦，我覺得好小事只要你feel到佢仲愛你咪得。或者你都要體諒下佢俾佢放假瞓耐啲啩，btw你收工收下晝？

咁就算啦瞓到三四點好閒啫好小事啫。其實生日點先叫有planning?諗諗下啲staycation真係用錢嚟買唔駛諗活動

以為講政治

有比較嘛
咪覺得佢懶左囉
一年咋喎

佢係應該唔會請假唔會特別做啲乜
其實我冇乜所謂既
生日唔重要

唔多識拍拖，
從冷淡之中學識無謂繼續

佢覺得唔係
已經提岀左好多次

同居我覺得正常都會懶咗，但唔可以太放縱。一係行下山，行完去食餐好嘅？我都唔太識諗有咩做

拍得耐好難唔經歷冷淡期，你咁諗好難拍得長

提咩？分手？

唔知自己係咪入左冷淡期，

女友有d壞習慣同佢講，同佢講，佢聽完就算，

再講又發脾氣，話叫我提佢咪得囉！

連我媽出聲同我講，

你睇下個女仔咁無儀態，你諗你，

第日嘈起上黎唔好話呀媽冇出聲

之前佢肥左同佢講做下運動健康d，

而家仲越黎越肥，叫佢做下運動，

好直接叫我話搵個樣靚身材正既女仔，

直接黑我面！

我心都淡埋

佢唔請假就十一二點先放工
一齊食飯都唔會有

long d點做

講就易，做就難
加油啦各位

明知冇結果，如果你愛佢會唔會拖住佢？

試下有技巧地講認真嘢。坐低捉住佢隻手講下啲sweet嘢先再講，嚴重問題就話係以長遠諗，希望磨合下。至於減肥問題你咪提出同佢做運動囉。一係唔提出但主動帶佢行下山踩單車呢啲

咁佢請咗假都仲有心陪你啦，又唔好咁悲觀先

唔明？佢冇諗住請呀

應該話學識自己可以盡量繼續，
但唔會強求對方繼續～

係呀

講真，呢啲人真係唔岩拍拖，一世同人曖昧，搵下sp算，唔好害左人咁多年青春先搵啲19籍口講分手

睇錯話佢之前已經請定假嚟陪你，咁嘅話就真係濕濟啲，或者你提出啲活動去激起返佢意志囉，好似對住個植物人咁

我本身都好易肥，呢排重新減！

話我地一齊減，佢話翻工就會瘦翻！

儀態樣野真係好嚴重

我真係唔識講

認真同佢討論下未來，真係冇咩其他方法

我過唔到呀！DLLM

只有唔愛先做到咁諗起都傷心
點可以話唔愛就唔愛

從來唔覺得自己差，或者你未試過出盡力去提升自身價值？

佢上年係一早請定
今年我問佢佢應該冇打算做任何野
其實我又冇話真係覺得佢冷淡左既
但佢係奉旨左懶左
我有提佢呀
佢話會勤力啲

結左婚一齊住就做左佢老母咁照顧佢日常飲食

不嬲教人調整自己心態，個個人都識就自然冇人強求

唔抆支箭出嚟只會一直好唔返

睇到呢句以為係自己

你唔會都聽到攰咩？我諗你自己都有定啲心理準備，你個case只可以睇佢點睇

巴打係點面對我每日都係到喊

返工肥就聽過你咪主動提出啲有益身心嘅活動囉，順便減肥

你有冇諗清楚佢嘅優點呀，窩心嘅回憶之類呀

一星期一兩日都唔知幫佢減到幾多

唔好再活喺個唔珍惜唔愛你嘅人度啦，你嘅價值唔係建立於有冇人認同你或者愛你

婚都結埋？或者你要take返lead，希望你唔會覺得攰啦

呢段關係本身唔應該存在
我哋互相都係第三者

唔好等失去咗先黎後悔

冇加算好啦下嘛，仲嫌三嫌四

係呀岩岩一齊一年
不過佢返工時間係真係好攰
俾我放假都想hea下

咁都係收一收皮算啦

會唔會太快咁去酒店瞓，仲有spa可能會舒服啲啩

希望可以快啲放底到啦

大家一冷靜就會經常冷戰，
好多次想割但最後冇割
已經維持左一段時間

而家有地方一齊住佢又好似唔想洗錢住酒店
香港做spa好貴吧

我都會明知人地都咁對你
自己可以完全無尊嚴咁想挽回佢

我有，佢無。佢走左

希望見到面冇事
已經十個月冇見

其實一開始都唔係好接受到，成日喊成日訓唔到
我都係過咗兩個月先好啲
搵下其他野做，成日gym，搵其他friend，唔好將個重心放喺佢度
慢慢會覺其實早啲離開先係好事

做得出就唔好後悔，後悔就唔好做。咁你先會成長到，日日傞歎都返唔到轉頭，或者過一排你諗返起會覺得當初咁做係最好，唔駛長痛

唔好俾冷靜期發生，有嘢就坐低傾，情侶有咩唔傾得啫？冷靜期只會惡化唔好轉好

冷淡期既關鍵係一定要識得保鮮，好彩我同男朋友一齊左四年仲好sweet, 到而家我每個weekend見完佢要翻屋企，佢一定要攬住我打個大車輪先俾我走

咁衝動staycation唔係包埋咩？

有架咩
多數係有野食only

都唔係衝動既
都結左婚

開頭都係因為唔習慣無咗個人 不過要接受真係要啲時間
分心唔諗係唯一健康做法

對香港嘅愛都一樣，覺得淡咗靜咗，望下過去呢一年所發生嘅事，你係唔會咁易放棄

完全明個種唔甘心點解自己咩都做唔到咁廢

我覺得男人拍拖唔可以懶，一懶就會一齊懶，然後就會進入冷淡期

google 酒店spa 2020已經有staycation啲嘢

捱得過冷淡捱唔過其他野

好過冷淡都捱唔到，兩件事唔關事嘅

哪有女 你老母

真係要時間囉......其實可以"分心", 但你一日24個鐘, 你訓前唔會可以"分心"喇掛...乜都湧番晒出黎...喊住訓...愁住醒...

咁儀態點搞

咁撚辛苦為乜
拍拖拍到無愛情嘅感覺咁不如做番朋友

我拍拖係會冷淡期 熱戀期不停loop
但唔會想講分手
只係男朋友keep住熱戀期 佢會辛苦

我都仲會成日諗起佢架，有啲去過既地方或者一齊做過既野
不過可能我成日睇果啲心靈雞湯/語錄果啲
我明白我掛住既係我哋一齊發生過既開心既事，而唔係呢個人
琴日睇咗句：當一個人決定放棄你，佢一定係經過深思熟慮之後先決定，果一刻，佢覺得無咗你，佢會生活得更好，但果一刻，呢一世都唔值得你原諒
睇完真係會好似明咗啲嘢咁
雖然連登仔成日屌啲語錄，但好多都講得好岩，睇完個人會釋懷

唔識教

因為我知係短暫，而我唔會咁易分手

long d 呢家疫情關係差唔多成年冇見
慣咗自己一個 講分手但係女朋友喊晒口唔捨得
應該點

如果我5年前睇到 今日應該結左婚........

係咩冇留意
多數包兩三餐食
Spa就得coupon

決絕啲啦，你拖愈來仲衰

下星期一次過講

一齊左幾年啦 唉
facetime見到佢係咁喊 我都難過
但係唔想再走落去

呢啲野我明
係人地唔明兼鐘意左第二個
咁我咪唯有自己收皮囉

OK

喊係正常㗎啦，但你仲想睇多佢喊幾多次

咁你咪搵個一樣會咁諗嘅人囉

早已看破紅塵

最後係我忍唔住提出分手，因為對方都無動於衷，好似已經唔愛咁，咁無謂再拖落去。

以你個人經驗，你覺得一段感情係咪完咗就完咗，無機會返轉頭？

未必嘅，但同得新嘅人一齊就要忘記舊嗰個你諗諗下可能覺得條友都唔係好好啫

如果我1年前睇到, 今日應該求咗婚

搵緊
都要多謝過去令我知道自己想要啲咩

就係太好人先冇女how

tui

雖然我無岀現冷淡期 但樓主講得好好 大家揾到愛自己嘅 要好好珍惜 今日唔知聽日事

最慘係發夢見到同佢一齊好開心 醒返得返自己一個

分手嘅決定無人想 一定係諗咗或忍咗好耐先決定
最心痛嘅唔係分手 係大家一齊開心過嘅回憶

同個ex一齊左差唔多7年 曾經有段時間自己都對佢淡左 總之佢一搵我 我就覺得好煩 同埋佢果時成日話要唱歌我聽 總之就覺得好煩同埋佢唱歌好難聽 不過自己都冇話因爲淡左而放棄佢 一直堅持住捱落去 過左冷淡期之後就更加愛佢 會真係想娶佢 不過可惜以成過去

佢忍唔到冷淡期？

應該係 我係佢第一個男朋友 佢話對我冇左feel 會嫌棄我好多野 可能咁岩又有第2d仔溝佢

gay妹

唉
So sad bro
見親啲例子都係男忍到
女忍唔到

唯有當經驗
下次知點做

唯有放手啦 其實自己都有好多野做得唔好令到佢失望

又唔好咁詆毁自己
下次做返好對下個
都係咁先再盤算

好多時未必係你錯
只係大家個心態唔同步姐

拍拖屌完又分手 姐係呃閪屌 呃埋人感情

原來我不是一個人的我明 不過我未慣

又唔一定係男嘅可以呃撚含都得啫

冇用
係變就變
理得你

同我好似... 我貼ex係6點半 大家淡左 佢話已經對我無左以前嘅感覺 唔想再維繫落去
分左手之後打聽到佢同佢啲朋友講我同佢係錯的時間對的人 聽到好撚心酸。。。

講得好

同你講唔係同人講

多謝你 哩篇文點醒左我

希望你哋好好珍惜段感情啦

亂諗好正常，但希望你清醒嘅時候可以記低你對佢真正嘅感覺啦

呢啲邊有分男女
我係女，咪一樣係被分手

咁又未咁快有，始終未ready又無目標，更加唔想當人水泡，btw thanks。

5年 都係同你一樣

4年

對我嚟講，其實冇所謂嘅冷淡期。
你好好嘅話大家好夾嘅話就會一直都好熱戀，至少都會互相過得舒服。
梗係有啲嘢令到自己反感或者唔夾先至會突然間冷淡啦

可能男同女真係唔同，男係咪會睇悶咗同屌嫌咗？

Same, 瀕臨分手邊緣

而㗎靜係想佢覆一句都好 咩都好 可唔可以唔好無視我

唔關性格事，睇一個人點諗

覺得好岩 推推

決絕啲其實都好過拖泥帶水啦

如果我個ex識咁諗 你話幾好

都過咗去啦，dont look back

唔知幾時先放低到明知唔會復合到 都忍唔住想搵佢同掛住佢 唉

絲打唔好做到自己咁卑微啦

唔係一個人點睇，係大家夾唔夾。

已結紮

最怕係另一半同你講 其實我依家覺得自己唔拍拖都得。對於要記住對方對你嘅好 咁其實你係鍾意佢嘅好定佢個人？同埋仲有一個前題係 佢諗返起以前嘅事都仲覺得窩心 如果佢已經覺得係多餘咁已經冇彎轉 最後就係如果因為所謂嘅承諾作為原則 或者覺得會hurt到人 或者內疚所以夾硬拖住人其實好辛苦

其實我好認同你最後個句 只要記住最初嘅感覺或者諗返將來想大家有啲咩目標就會有返動力

利申過咗冷淡期嘅人 前題係要諗得通上面嘅問題 認清自己諗法

唔夾咪坐低傾下囉，點都會有磨擦㗎啦

我曾經都以為係
差唔多九年 已經被放棄

結婚問題？

痴線有咩好傾
要改就一早改咗㗎啦，你估平時有啲嘢唔鍾意大家唔會嘈交咩。
你發現改唔到先知道係唔夾，做咩要咁辛苦一齊？有咩值得去傾？

咁你諗你啦，好少叫人分手。我份人不嬲都好就得人，揀女朋友又唔會揀啲超強勢嘅

我而家就係遇到呢個問題
我覺得我係鐘意佢好大部分原因係因為佢對我好好
一個人對我好，我先會鐘意佢，咁其實我鐘意佢嘅好或者佢個人，有咩咁大分別？
我自己都好困惑

價值觀落差 小小事就嘈
冇共同興趣 冇共同圈子 冇話題
每日都係冷淡期 但又覺得有愛唔捨得分手
甚至可以話好冇將來 想結束但又唔捨得
撐過冷淡期 無奈發現價值觀落差好大 有愛都補救唔到

即係你覺得唔夾唔岩都一定坐低傾下解決到？

本身份人都好難同人相處唔到，有啲咩真係覺得唔啱我咪改，會真係聆聽對方意見。

拍拖要建立共同興趣，所以我每星期都帶人行山

鍾意一個人嘅好咪啫係鍾意佢優點，你需要啲激情啫。你會唔會又持住咁又唔想點付出呀？

正常咁囉 佢想點我會盡量配合 如果我一啲都唔付出佢都唔會仲同我一齊啦
可能就係差咁啲激情 我同佢都係好踏實嘅人

咁如果你覺得對方唔岩？
定你會好了解一個人先開始？
純粹討論下無意challenge

咁你可能要諗下就算同其他人一齊，你係咪都會咁相處啦

基本了解一個人，我覺得就ok。因為自己慢慢學識點handle感情。唔係話靚女就會想溝人㗎我

少有高汁

唔好自欺欺人了 現實小小啦 條友對你唔好 做唔諗你感受都仲可以覺得係一時錯覺 ... 唔係你諗個個人做既好多過唔好就可以化解到
裝睡的人永遠叫不醒
要覺得係冷淡期而唔係傷害緊你 咁你自己就真係比左個機會人傷害你了
Sorry for 1999

有咩問題你咪講下你個plan俾佢聽等佢安心啲

冷淡期係講自身，俾人hurt還俾人hurt喎

冷淡期做唔諗你感受//忽略左你既野wo

我叫人自救啫，冷淡期係要靠自己

你試下捉寶佢隻手，好真誠咁望住佢講囉。如果佢話你吊住佢，就話拖得你隻手，就係對你嘅承諾之類

唔知樓主到底係點樣既情況下打依篇野啦但咁樣好似會合理化哂條仔做既仆街野覺得因為咁樣係冷淡期所以先係咁

我冇叫人因為冷淡期就可以做啲咩呀，叫人點防止自己因一時思緒問題搞到想分手咋，定係你認錯人

咁你都可以用認真語氣講嘅

但覺得現世代好難去了解人
太速食
你想了解得黎人地已經next左
所以先咁多快黎快去

1000/10

好睇對方點嘅，對方想知我係咩人我會直接叫佢睇我連登post

分左了

咁你呢段時間搵啲興趣做下啦， 行下山都唔錯㗎

推

返工攰又唔想出去
屋企打機又冇野啱玩
話題又少 仲衰過做朋友

今日？

我返工攰都會兩日都出去玩

如果雙方斷左聯絡 去左冷靜期 暫時分開
想聯絡返對方 但對方又嬲緊或者失望緊 咁點樣破解呢個冷暴力或者冷靜期

冇得破解，佢要走你阻止唔到，你出力chur佢就會更快走，佢要同返你一齊就會自己搵你。認真，過來人

LM

但已經個幾月 好想搵佢 但又驚chur到佢

嗚 我都係阿絲打

你係又係暫時分開定點

我都唔知係咪錯覺

大家wts愈嚟愈少講嘢
而可能因爲我地大家都好忙
明明我以前拍拖好痴身
而家唔wts唔見都冇所謂

咁我就諗
唔通我其實係唔中意佢？
但前幾日見面攬攬嗰陣
之後我就眼濕濕 留眼淚
有種好掛住佢 唔想鬆手嘅感覺

搞到我好亂

佢要dom低你唔要你就唔好有太大期望

只係忙啫，唔好亂諗啦

乜樓主似上帝咩

我應該真係散啦

捱過咗就真係好易細水長流

Long d 冷淡期可以點補救
我唔想放棄

你自己可以救自己但好難救到人。或者你要認真同佢講下未來嘢，佢冇興趣嘅就真係冇啦

佢話佢要冷靜去諗

唔好太大期望，冷靜期仲要long d

佢係咪真係諗緊定係決定緊點樣拒絕我

你點諗都冇用，你諗一百個原因，到頭嚟都係等睇佢點諗

係
但係我不停諗有無野我可以挽救到

同女友仲有兩個月就一齊左4年
同居左兩年半有多
前幾日佢剛剛搬左返自己屋企

上年12 月求左婚
今年已經影晒結婚相,攞晒戒指,訂好晒所有野
原本今個月尾擺酒
因為武肺,9 月先加錢俾酒店同酒店傾掂數俾我延期一年去下年先擺

近一個月突然覺得佢有D 變左,感覺好奇怪
兩星期前有晚同佢講, 佢先話自己年中開始已經唔開心
話自己去試戒指同影結婚相時佢自己已經心不在焉
覺得依家生活唔係佢想要,覺得我唔適合佢
唔想結婚以後都係咁
覺得當初太快同我同居,
依家感覺唔到我有幾愛佢幾關心佢

彼此無對話左幾晚,有主動想破冰,喺屋企主動同佢講野或者wtsapp佢
但佢話想避開我,wtsapp都無覆我
佢話想搬返自己屋企住, 暫時需要冷靜諗野
前幾日我返工佢放假,我放工時收到佢wtsapp 話已經搬返屋企
依家我日日無左靈魂咁, 工作時心不在焉
唔知自己可以做到乜野

利申:
的確同居左兩年幾, 我係懶左, 因為覺得經濟同生活上都穩定左
無乜驚喜俾佢,有時對佢關心嘅野自己懶左唔做
只係識物質上俾到穩定佢(供樓,水電煤都係我自己負責)
我係比較宅同無乜情趣,諗野好單一
不知不覺慣左每日同居日子嘅模式
所以自己都好少好似當初咁做d 驚喜嘅野去俾佢

其實咩都唔做係最好除非你飛到過去搵佢

或者你要做返啲嘢去搵返啲情趣俾佢，bk下餐廳同佢食餐好，一開始慰問下佢呀。送下花俾佢咁

佢發現對我已經無左愛

Sorry for 二次傷害
希望你搵到更好啦

我真係想飛返香港搵佢
但係我唔知係咪一個岩決定

同你情況有啲相似，一齊嘅時間比你地長
男人可能傾向平淡安穩，但當你呢下安逸懶惰咗就奶野；
女人多數傾向感覺行先仲可以變得好絕情，而最可怕嘅係以往你對佢嘅陪伴、支持、付出都係佢記憶入面已成過去..

巴打你哋依家係分開咗定咩狀況

我覺得ok，唔知其他人點諗

至少佢打救左我心態

實有㗎，但唔多囉，你都係想有case support到你chur佢啫，唔係咩

對方個心仲有你就自然會搵你，絲打你最好有啲心理準備

我自己靠行山同做運動，逼自己改變自己，再欣賞下自己優點，覺得自己都唔係咁差啫。然後睇化咗

唉 好可惜 嗰種感覺係覺得自己搵到soul mate 但係人地轉頭就走咗。 我拍咗好多年拖，以為可以一齊到老死

咁你有冇學到啲咩？人生條路，佢選擇同你行分叉路，但總有人之後會同你行埋同一條路

細心啲觀察入微 識得設身處地為人着想

咁咪得囉，學識咗之後做返好啲，總會有人識欣賞你

咁又唔好咁諗，因為上得嚟講嘅，多數都係慘淡收場啫

係咪人若離緍後個啲？